{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 마루루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 人数を超える場合は別途料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合にはペンションごとに入室拒否されることもあり、払い戻しはできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、キャンセル及び払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具を使用することはできず、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約期間が未確定で料金が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約の際、個別バーベキューが利用でき、バーベキューはグリルと炭のみ提供され、肉や調味料類は個別に用意してこなければなりません。 客室ではIPTVとWiFiを利用して素早く便利にインターネットを利用でき、すべての客室は禁煙です。 プールと運動場があり、レジャー活動を楽しむことができ、駐車可能なスペースも用意されています。 客室内には個別テラスがあり、快適に楽しむことができ、周辺には様々な観光名所が位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションごとに入室拒否されることもありますので、事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約及びご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理を調理したり、炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式で料理を調理したり、個人的に用意した炊事道具を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合には、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約期間が未確定で料金が間違って反映された場合、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "予約の際、個別バーベキューが利用できます。バーベキューはグリルと炭のみ提供され、肉や調味料類は個別に用意してこなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内ではIPTVとWiFiを利用して素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "何かレジャー施設がありますか？",
            "answer": "はい、プールと運動場があり、レジャー活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはテラスがありますか？",
            "answer": "はい、客室内には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には観光名所はありますか？",
            "answer": "はい、周辺には様々な観光名所が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 722
    }
}